波叔發放一萬蚊

好開心呀

波叔死撚左仲開心